P 牌仔第一次上路 港島可以去邊

考完第一次 會有人坐隔離望住 weekend可以去邊會少啲車 想練下泊車

石澳道啦

同問 幫推

司徒拔道

紅隧

盧吉道

大潭篤水塘主霸

揸返入去鴨脷洲練下

Weekend想少人

紅山

上面以上道路 以新牌黎講一係拉龍
一係撞山

柴灣入淺水灣

擺明水尻人
有咩唔好上嚟問

杏花邨 之後可以試下入小西灣再翻杏花邨再上東廊落筲箕灣經愛東去鯉景灣 我嗰陣考完車都係咁

西隧來回

數碼港道>域多利道>數碼港道>域多利道>數碼港道>域多利道

柴灣 》小西灣 〉杏花邨》 杏花邨
巴士廠果頭 》然後重覆

揸落海

練泊車就留係停車場啦

諗住搵個屋村停車場試吓先

練吓車先

正呀！ 可以練下窄路掉頭

練倒車

星期六日好多車去md ,一定比人推

多人唔緊要
最慘係啲廢柴會揸出嚟週鳩圍撞

我第一次自己揸車出街係咁既
由大坑道作起點 落橋經告士打道去堅尼地城
去到海傍屈番上上路
經寶翠寶去到禮賓府落番去力寶中心
進入灣仔範圍
一路行電車路去小西灣方向
係小西灣道運動場番起點

回程可以行東廊

一日玩哂港島最塞既路段

記得天后馬會對面唔行得私家車要轉入銀幕街
北角新光戲院打後都唔行得私家車
要轉出江華道

渣華道

上白加道

你本身住邊
有啲地方少啲車 但係可能中間要經啲多車嘅路先去到

btw 練泊車 搵個咪錶場

東區 附近冇乜咪錶場

唔該晒 咁樣你用咗幾多時間

冇計呀 因為中間去左寶馬山食tea

但遊得車河都係預左半日出去咖啦

深淺赤石

哥連臣角道

北角上東廊入面同消防局嗰兩個位俾你慢慢練 晏就唔知 晚小小都有位

晝

夜晚6點行轉吐公先

去邊都好，最好google map睇定成條路線要點行，唔好到時on99停喺到拉晒龍，同埋入錯線真係唔好驚，條條路都返到屋企嘅，冷靜d搵個空位可以停定先再搵路要點走

我當年考完第一日渣車，比個friend要我跟佢車尾，之後佢帶撚左我塞紅燧。唔識zip位，腳都震埋，仲要比佢完全甩開左，過完燧道唔識路，幾驚返唔到屋企

你自己look入西貢搵條村玩啦。唔好搞啲返工嫁啦，厭塞唔夠咩

邊度出發先

就環港島一次，入埋石澳，上埋山頂最頂頂，去埋堅尼地城

柴灣道

一定鴨脷洲海怡工廈個度
大把學神陪你操車

行舊山頂道 幾有迫力 新手練車岩曬

認真答你 凌晨2點出街渣 邊到都去到

港島有D地方線位好亂 如果第一次去港島 要睇清楚/跟前車
唔係揸棍波車基本上去邊都唔驚
最緊要個人夠定 驚就揸慢少少

白加道揸到尾 咬上去種植道爽呀
不過唔好on99落山
有人試過白加道揸左落山
比個髮夾灣頂住
15手調頭返轉頭

歌連臣角